銅鑼灣總統戲院有15警車經過，速龍小隊都係大陸口音

Cwb都有老解扮狗啦

又係支那賤畜

人地係車你都聽到

支那口音咋？之前直情北話啦

佢落車叫人走